有咩board game係類似unlock?

之前玩過unlock，幾鍾意呢隻遊戲模式
想問有冇其他類似嘅board game?

Time story

推理事件簿